\def\ncols{4}
\beginsong{Tornerò}[by={G. P. Reverberi -- A. Sacchi -- S. Leva}]

\beginverse
Torne\[D]rò
quando \[B-]rifiorisce il \[E-]glici\[A]ne
torne\[D]rò
quando \[B-]tornano le \[E-]rondini
quando \[E-]grilli e ci\[A]cale
cante\[E-]ranno in giar\[A]dino
io sa\[G]rò final\[A]mente
lì vi\[D]cino a \[A]te.
\endverse

\beginverse\chordsoff
Torne\[D]rò
con la \[B-]sete di pa\[E-]role \[A]tue
tornerò
con la voglia di sentirti mia
senza più dover dire
tante sciocche bugie
io ti avrò
solo e sempre per me.
\endverse

\beginchorus
Ti da\[B-]rò
\[G]ogni mio pen\[D]sie\[B-]ro
\[G]quando ti ri\[A]trove\[D]rò \[7]
e con \[G]te
\[A]scoprirò l'a\[F#-]mo\[B-]re
\[C]ogni giorno
\[A]ogni ora.
\endchorus

\beginverse
\chordsoff
Tornerò
perchè avrò saputo scegliere
tornerò
e sarò un uomo libero
più sicuro di me
troverò accanto a te
quello che ancora
è chiuso dentro me.
\endverse

\textnote{Subito strofa musicale, poi rit.}
\textnote{Ripetere seconda strofa}

\endsong
